{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/MOIF/GM0023101366595/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Hiker Pants - Dark Cloud"
    },
    "text": "MOIFはPOETS&CO.で製造した商品で、商品番号はFW23/QX3X21MO24です。 このパンツは柔らかくてふわふわのフリース生地が表地と裏地として使用され、暖かい空気を抱いて湿気を発散して快適で保温性に優れています。 ルーズなシルエットで動きやすく、バインディング処理された裾が風を防ぎ、フィットを固定してくれます。 サイドポケットと後ろポケットにはファスナーが付いて収納性を高め、ウーブンパッチにより耐久性を増しています。 ウエストベルトと伸縮性のあるウエストバンドで様々な体型に合わせて着ることができます。 表地1はポリエステル100%、表地2はナイロン100%で製作されています。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があり、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯する必要があります。 洗濯の際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QX3X21MO24です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "柔らかくてふわふわのフリース生地が使用されており、暖かい空気を抱いて湿気を発散して快適で保温性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのシルエットはどのようですか？",
            "answer": "ルーズなシルエットで動きやすく、バインディング処理された裾が風を防ぎ、フィットを固定してくれます。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "サイドポケットと後ろポケットにはファスナーが付いており、収納性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングする必要があり、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水や汗に濡れると色移りや変色、脱色の恐れがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの耐久性はどのようですか？",
            "answer": "ウーブンパッチにより耐久性が増しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "表地1はポリエステル100%、表地2はナイロン100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどのようなウエストの調節機能がありますか？",
            "answer": "ウエストベルトと伸縮性のあるウエストバンドで様々な体型に合わせて着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 463
    }
}